（G20）特朗普：曾與習近平談及港修例引發示威

美國總統特朗普表示，曾與國家主席習近平在二十國集團(G20)峰會期間，談及香港修訂《逃犯條例》引發的示威，他並對發生衝突感到難過。

他回應示威者闖入香港立法會時表示，相信香港人追求民主，大部分人追求民主，但有政府不要民主。特朗普強調，示威關乎民主。

美國國務院發言人則稱，促請各方避免使用暴力。香港成功在於法治以及尊重基本權利，包括自由表達及和平集會。

另外，美國國會眾議院議長佩洛西在社交網站表示，香港人近期抗議修訂《逃犯條例》的行動令舉世獲得啟發。她說，G20國家或全球都不應忽視港人的勇氣。

翻譯唔敢譯俾敗北知
或者失腳大喝一聲叫人唔好譯

Sir this way

尋晚已經估g20侵侵有跟習講香港
呢個就係黑警被放軟手腳原因

射大一

左

中方不容許討論香港事務
連登仔：侵侵點會理我地

bin

話G20 登報冇用個班五毛逐個起出黎bin

又話trump唔出聲既

侵侵絕對可以避免到呢d 暴力 只要你通過民主人權法 我地下年就有雙普選 但未夠 仲要取消埋150 同支拿人才計劃

真相大白

多謝義士

多謝

跪低
唔敢提
中國比著數美國唔好講

放軟
朝早扑到爆晒缸喎

如果係真 呢場係勇武打返黎既

條友食花生, 又無幫香港出聲...

正常來講唔會立會突然全撤
仲事先講明12先清場
比時間你地行人

你係咪只係想坐起度就有個英雄黎幫你手?
唔係，香港人要識為自己爭取，要覺醒，唔係既話幫你有咩用，過程要受挫折，但香港人唔受過挫折唔失敗過，係唔會切身明白民主既重要，明白自己為咩而戰

Trump

希望快些通過香港民主人權法案

我地要和平獎，攞翻黎打下飛機都好丫，推琴日立會入面比錢買汽水，切勿破壞圖書館，果d相比外國記者睇

TRUMP同國務院段聲明都係講緊廢話，講完等於無講。

靚花唔通唔要？

但無回應

推比5毛睇

習敗北

我冇講過唔自己爭取 要侵侵幫我地就係要好似琴日咁有血有汗 為左香港民主自由要有死既覺悟

邊個跪求邊個唔好公開提?

有冇原文同source
最近d 翻譯好偏頗？

推

今次俾人鞭又點話

大部分人追求民主，但有政府不要民主

點解前兩日冇報既？

唔緊要，bin得越大力越好